(iq題) 咩動物識人類語言？

想玩1-2p

鷹
識英文

秒

答案：人
thx

樓豬冇人理

鴨識德文
鵝識俄文

正宗港式iq唷~

狗

考即時iq

紅疹哥